傳高登新翼唔玩？！三月改做戲院！

深水埗腦場近年一直由黃金、高登、新高登呈三國鼎立之勢，當中又以高登加埋新翼勢力最大，不過呢種講法以後要改寫喇。因為收到場中人消息透露，話高登新翼去到三、四月左右，店舖就要全部遷出，因為要起戲院咁話，所以近排都見有大鋪狂清倉，另一大鋪就搵定鋪，如果有心過去睇下有無平貨執，真係趁呢一兩個星期好去喇，不過相機大鋪就唔見有乜表示，唔通早有後路？

高登新翼，原本就係戲院

會唔會變相趕絕細鋪（加租）？

係真，唔駛傳
利申: 識高登某老闆

地獄道

搬去旺角

銀城廣場?

戲院肯定旺

樓底咁矮做戲院

點解呢排起多左戲院

美孚到太子係冇戲院 起番間正常啦

播咩，4仔？

唔係本來就係戲院嚟咩

英皇集團間新戲院？

原本就係黃金戲院

好少上高登，多數去黃金，新高登

問返老豆老母 google返
原來真係

膠登、高登、新高登（連登）呈三國鼎立之勢，當中又以連登勢力最大

點解以前咁靚
依家咁柒

呃鳩你咩